［國際戰線］藍絲用YouTube廣告宣傳

本身想睇片 但比我見到藍絲嘅英文宣傳片 話示威者破壞香港

我啱啱都睇到